{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048707",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 림바발리스펜션(조식 무료) 운영 정책"
    },
    "text": "午後3時にチェックイン可能で、チェックアウトは午前11時です。 追加で人数を予約する場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴可能な客室もありますが、ご一緒の場合は入室をお断りしたり、払い戻しができない場合もあります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、関連理由により払い戻しはできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には、損害や毀損に対する責任が宿泊客にありますし、損害賠償をしなければならない場合もあります。 客室内での魚や肉などの直火焼きは禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みできません。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 予約期間が未確定により料金及び料金表が間違って表示された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約ができます。 予約システムを通じてスパ、ワールプールの個別バーベキュー、追加費用に関する情報を確認することができます。 インターネットの使用はIPTVとWi-Fiを通じて可能で、すべての客室で利用できます。 バーベキュー場をご利用の場合、炭とグリルの料金が追加されます。 カフェでは感性的な雰囲気のパブを体験することができ、駐車可能なスペースもあります。 リンババリスでは常に清潔なホテル級アメニティを提供し、風の丘、神仙台、セミ城、外島ボタニア、鶴洞黒真珠モンドル海水浴場などに移動できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加の人数を予約する場合は、ペンションに事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴する場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペットを同伴する場合は、入室をお断りされることもあるし、払い戻しもできない場合もありますので、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室の宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、関連理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火焼きや炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内での直火焼きや炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になった場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約が二重になった場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "スパやワールプールの利用料金はどうなりますか？",
            "answer": "スパやワールプールの利用料金に関する情報は予約システムを通じて確認することができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットの使用はできますか？",
            "answer": "インターネットの使用はIPTVとWi-Fiを通じて可能で、すべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する場合は料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合、炭とグリルの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地にはどんなところがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地として風の丘、神仙台、セミ城、外島ボタニア、鶴洞黒真珠モンドル海水浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 576,
        "QA": 500
    }
}